90後吳曉桐小妹妹，你係太子跌左身份證

仲有教大學生證，恆生銀行卡，迪士尼卡同張唔知咩卡

請自行去太子差館取回

似係比人打荷包

卡套黎

樓主pm話佢打

開全名既用意係

今日紅日，差佬都搵唔到佢電話

有報失就有record，不過佢好似未報

唔開全名應該叫吳小姐

打完荷包d證件無用交返出黎

良心小偷